有無人返左超過一年工，從來無比人鬧過/串過/笑過？

嘩 呢D神黎嫁wo

香港會唔會有

有咩可能

你好似淋病同 689 咁撚厚面皮既 , 咪自覺無比人鬧過/串過/笑過囉

好難講 有好多大公司有好多部門開左但又沒一直加人等自然流失到最後比世人忘記左

你間公司係殯兒館？